[HKUSPACE]召集所有太空人面孔(43) 太空回水兼升grade plssssss呀！！！！！

歡迎各位fm bb，有咩關於space嘅問題可以喺道問
year 2同老鬼都可以幫手答

Frequently Asked Questions:&nbsp;

1.點DEFER學費?&nbsp;
打封英文解釋信&nbsp;
加埋offer letter+經濟困難證明文件+留位費收據既copy&nbsp;
交份copy去space院校就得&nbsp;
帶埋所有文件正本比人check&nbsp;
之後返去等通知&nbsp;
詳情可以打去space問&nbsp;
by梵高的星夜&nbsp;

2.咩係天書?&nbsp;
係KEC十樓，有每年不同科升大學的數據，包括公開試成績，GPA，IELTS，interview問題&nbsp;

3. SPACE最伏係邊幾科?&nbsp;
沒有廢科，只有廢人&nbsp;

4. 常用連結

交學費、add drop swap科、睇timetable、apply locker、download notes、交功課、reference letter、圖書館book 房、睇/買transcript、 withdraw from study全部經portal入到

港大附屬學院成績驕人 是你首選

1/3升讀三兩大
2/3升讀八大UGC

同學連SEM BREAK都不忘回校，手執書卷努力溫習，反映學術氣氛濃厚

關於killer......
唔少人都話space有killer，永遠榮譽太空人港英狗（戇鳩仔）咁講：

不過我自己咁睇，我覺得好多因素影響grade嘅，每個lecturer點都要派啲A+派啲B-，如果你嗰班多勁人，有對比之下你自然睇落差啲；相反你嗰班本身廢廢哋，而你水平又稍為高啲啲，assignment同present做得好啲，個A/A+自然袋袋平安。加埋出grade前每個lecturer比嘅grade都會微調，assignment A+final grade拉落A A-拉上A+都有，9分努力1分運氣，做好自己結果唔會太差嘅，唔對路咪add drop轉班囉。

唔好聽到人話某個lecturer教得好就狗衝（尤其中英文），入到去比成班英文啪啪聲嘅學霸堂堂屌打，出gdp嘅時候就欲哭無淚。某啲傳說中嘅killer無人reg，結果一個學霸都無，呢個就係你大顯身手嘅時候，多啲答問題問問題唔好怕醜，啲廢人一定笑鳩你多嘢講，你要記住平時分就係咁樣來，出gdp嗰陣你揸隻A佢揸隻B，睇下邊個笑到最後。同埋千祈唔好遲到同埋走堂，平時分執豆咁執，蘇州過後無艇搭，無咗呢10%話知你全部assignment A+ final grade都唔會上到A+。機會只係劉備勤力嘅人，做人做狗自己決定

*雖然最頂寫住「沒有廢科，只有廢人」，只係祖訓來架咋，EE(energy & environment)、AA(Art appreciation)、IPhil(Introduction to philosophy)呢三科係大伏，揀咗嘅自己睇路，drop科保平安

祝各位太空人早日返回地球

比啲掙扎！

I want you to 過三爆四

屌stat同accounting 真係唔止依個分囉 on99整埋個online exam比人請槍jm9

Onl99太空最強
最遲開sem 只有收$

唉 我都係 都唔知係咪accounting果條lecturer killer黎

黃店都無面俾 我屌佢老母啊

勁快爆po

accounting最後份野比4日時間人做 個個都岩哂啦 個curve高到仆街 仲洗乜讀依科姐

燥能到我

搞唔掂gpa
睇怕學校都比人燒了
一係變埋疫區

玩撚哂啦屌
一係冚世界
個科A-
唔話得比人知
又係啲逼人接受嘅伎倆
佢話睇左就睇左？
點知佢係咪鐘意就高分
唔鐘意就低分架
當學生傻？

推到有pass/fail

至少3.8…

太空人係低賤啲
弱智online test咁大個漏洞比人鑽 擺明鼓勵人請槍 夾埋fd一齊做齊齊拎高分咁
學費就交足換嚟有聲PowerPoint 啲concept齋聽聲冇互動又唔會明 做asm做essay平時有得落堂直接問 一停課就要等lecturer 4-6個鐘覆一次email 叫我點寫essay

4日真係笑左出黎
我見自己岩8成
最後果題做都唔想做吉埋比佢
點知b+

唉 想自殺

agger

好撚頹
Cards 我屌你老母

唔使咁高 偉中話75就有direct offer

我+1

咩grade
得呢科拉低我gpa

誠實太空人(B)
支那太空狗(A)
我屌你老母啊

以前3.6可以搏有interview 今年應該molamola 不過八大ba應該輕鬆

勁比心機做assignment 仲要一個做嗮份group project 之後得B

頹to the most

+1 EAP2份project有大半係我做 結果得b 我究竟做錯左咩

Appeal通常有冇用？

我都想知

我覺得無

yr2 CGPA 3.1幾是咪收得皮
仲有咩可以報
只求有書讀

上年quit asso嘅人真係好聰明 慳返五皮
店長你係咪以為人人屋企都可以輕鬆拎五皮岀嚟讀書？
窮又未窮到拎到grant 又未有錢到當五皮係廢紙 心痛我啲學費
回水呀

A

你咩科

咁我都係報咗transcript上U算

港豬不問世事(A)
積極參與時事(B)
港豬及請槍垃圾或成最大贏家

咩科 理科就aim 八大 其他就準備top up

普通話我真係好燥囉

邊個教

中文 想入edu
但睇落edu競爭都好大

屌佢老母啊 咁啱交個排仲要係理工嗰陣 差唔多無覺好訓死掂佢 結果得B

而家睇落應該molamola 或者睇下有無year1 entry 搏下

駁吾刀

EAP asm1我拎A
去到group project B
成班交垃圾我用google translates都寫得好過你
明知份嘢未做完但個個都淡淡定等人做咁
寫得咁柒幫你睇埋叫你改都唔撚柒改 寫緊essay呀唔係article呀 一個reference都冇仲唔覺有問題 year1英文學咗乜定靠請槍

同問都係中文，除咗教大重有咩讀

店長如果唔搞掂普通話 太空即將暴動

Repona
Ching咩grade

唔上堂／專freeride / 等carry

如果有排蝗活動 我可以join
DNLM我啲gpa呀

Ching咩grade?

排蝗

某科lecturer send email出嚟

HKUSPACE 我諗⋯⋯ 得店長係黃
其他

上個post既清 建議你開名

痴線點會
Hku 中文major conditional offer都已經3.75...
信偉中不如睇天書

你eap2邊個lecturer 教

半日爆post咩玩法

Chris Lai

太空人怨氣好重

其實係
撚狗咁撚
唔明點解唔可以比學生睇錯乜
咁點知自己衰乜 下次又衰過

我諗有30％都係因為我

哈 asm1 A 連份asm3反思我都A-
感謝我的組員令到project得B
明明只要project有B+就可以拉到A-

我都好好奇條友year 1學咗咩 essay完全唔用reference 三催四請叫咗幾次先肯求其搵個塞落去

我等埋結果先

之後就話學生點解做會錯多次 點解唔識做返啱

Ou y1放棄區
加油啦ching
爭取返你應有嘅野

Hkcc或成最大贏家 食住花生睇我哋爛龜

我對唔住呢度咁多人
由朝早睇到而家都係我係度呻
I am so sorry

至今未係連登見到eap2有人a range

我未appeal 等啲lecturer覆

冇
起碼3.3/3.4先至先機會
City poly bu

爆哂po 咁多老師/ staff mon po唔通就冇一個人可以出黎比個交代咩…
我真係唔想不明不白咁死呀
我唔想要C+呀
我覺得range 好離地呀

LingU呢

希望pass fail會有伏
咁我心理會平衡啲

我Chris Lai教A-

我好易話為架咋…淨係普通話比返B+ 我就算啦…

咁能串
點大法？

Boris 教
得B+

LingU 收人冇標準
可低可高
可以完全唔收

我摺埋

Shirley Ho - Information Management

疊埋心水乞食算

希望佢回頭是岸

有冇yr2 science有讀BIOL1201既ching 想問下點解個grade出到黎咁大落差 係咪同hku果班拉左curve

銅鑼灣正垃圾7號先出GPA

我拎大缽去乞 勿相認

文科原本已經乞食 而家真係要買定兜

買大啲 乞多啲

我過埋依個武漢肺炎join你哋

我A左

唉

兜都買唔起

我仲想乞返啲學費返黎

灰鳩 普通話大爆炸 OU算

學費換兜得唔得

屌cards都唔知點評分 又炒左

排隊乞食

真
send咗email問

我asm 1同2都A-，差0.5 A
asm 3 B+, 都係差0.5 A-
但最後overall A

即係你個lecturer俾分太鬆 所以先會冇a range

有無乞食工會，想join

不如又開個提早乞食tg gp算

而家開始組丐幫

Eap2 我覺得真係好難appeal....

stat同accounting a唔appeal好 個機會大唔大

有嘅通知我

AALH yr1係咪都重災區？

EAP2 個分尻撚到

appeal只係for check分有冇入錯 你可以問下你身邊嘅人三份assignment咩分同最後咩grade就會知係咪lecturer太鬆手

7定9有人話9

official就7號，希望唔會delay

我地好似係全世界最遲錢就收得最快

本來呢科就難高分，appeal到既機會好微

cwb不嬲都最遲，明明人最少但做野就最慢

yr2先叫重災區

都幾多人得B range

好撚野呀太空
今年我地yr2比你玩到好開心啦係咪呀
今年我地（特別係Bilingual) 要讀普通話 比你跣完一鑊 下年班yr2唔洗上普通話
仲要現代漢語轉埋做公關寫作
又唔洗揀到古代漢語
嘩
我真係多謝你呀
比個普通話跣到癱癱腰搞到爛grade
係咪一早知道我地普通話搵個代課出事
下年班人先唔洗讀普通話？

赛尔号

摩爾莊園係咩料

懷舊囉… 玩左咁多年唔捨得個acc

屌

賽爾號

ching都幾懷舊 成十鳩幾年嘅嘢

有冇人知appeal完如果成績低分左會唔會跌grade 定只升不跌or不變

兩個都係出左無幾耐就開左 acc 一個08一個09年開

多謝清,我笑得好開心

摩尔莊園

可加可減機制

比左錢隨時扣你分

cls學店

嘩屌 我俾多一日個lecturer覆我 睇吓點先

好可愛

店長回水
回返三份一都好吖

啱呀

我屌佢老母得個B

己派Offer
利申HKCC

走啊 想俾人圍毆？

我爆4.0 你地班垃圾同我收皮

😂👌

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

Btw
你咩科？
同pass fail左幾多科
想g

pass左2科，d大學好似唔多睇pass fail，可以瘋狂拉高gpa
HKCC頂級學店

咁太空人係抵俾人串

你咩科？
而家仲有冇得轉會

袋底泥

俾人㩒住嚟串 不過駁唔到
鬼叫自己讀space 人哋輕鬆攞offer
唉

好撚灰

除左黃店之外無咩優越地方

揀都揀咗啦，邊有得轉會，專心讀書好過啦
我見我太空人朋友都爛龜得好犀利，專登入嚟睇下

Any asso> space

你地轉pass fail 咁個pass會當成係咩野分數 3.幾?

ching講得好啱 我地可以做嘅只有盡力 同叫後輩唔好做太空人

唔計分
除少一科

p/f自己最冇信心嘅科
例如 eap嗰d
然後淨係攞d a出嚟玩
分分鐘爆四

pass左d科唔會計gpa
我派龜前問左lecture個分，即刻Pass左救我一命

如果太空都可以p/f 咁我而家已經大約3.8 可以gel頭了

太空可以p/f
我地使鬼係度叫春

Email lecturer 問下自己表現

有得p/f最少仲可以搏三大，而家得返city

真

有無mon po員工 而家回頭是岸話開放p/f包保垃圾太空人當你地神咁拜

屯門大學都要爬去讀

你估呢

你依個分可以點進步

留低2個a- 3個B+已經好開心

-0-

我剩低係個B 咁就玩撚完 有p/f就無問題 計番起碼<.75

wa diu 好善慕

太空人 反抗

yr1 AALH 人文及語言 3.2係咪收得皮了

上年reject咗
開始後悔

你aim八大仲有得追

有無方法可以逼學店開p/f

點反

其實想知有幾多人滿意自己今個sem嘅GPA

好絕望..後面究竟要幾高先追得返

不求三大 city bu 我都ok

how

5科成3科b range 1C+

頭兩份A- 最後一份B+ 派咗B+俾我

啊啊啊

八大大約3.5以上 你之後起碼要連續兩個sem 3.7以上 要好努力

想問下有冇人linear algebra特別低分？

難怪ching可以A+

世界再見

AAELL yr1 2.0 是咪已經收得皮

你呢？

CGPA一樣
Ching讀乜？

aba

agree

想問下有冇人仲未睇到自己GPA

。。
砍掉重練啦

AALH year1 3.52 如果想入三大嘅話下個sem係咪要爆4？
如果八大嘅話係咪繼續保持？

cards appeal有冇用

連續兩個sem3.8以上就有機會 唔使一定要爆四咁緊張

你咩grade?

+1想知

B+ 雖然唔係話好低 但身邊一個二個都A

有冇諗住appeal?

真係on9，你估d大學lecturer傻既咩，hkcc轉左做pass同fail，大學係唔會作一個考慮指標，你話hkcc d學生淨係揀靚grade既科比a grade，冇信心既科就p/f，我同你講，d大學係會只focus落year1既gpa，因為佢地知道岩岩個sem1好多大專都賴哂野，個分數唔會睇太重，所以就算hkcc d學生有offer，都係因為佢地year1成績好，唔關p/f，如果學你咁講，個個挽p/f strategy去整令自己個gpa，咁樣佢就唔洗收我地space既學生啦，收哂d hkcc咩唔通
利申: space year2已上岸

cwb

諗過 但好貴

但係我 sem3仆街 但大學唔係應該都照睇sem3咩

我意思係我yr1 cg3.5x 但我今次仆街咁點計

會照睇，但會睇重year 1多，當然呢個sem對某d科係關乎到有冇interview同offer，如果對比起year1唔係跌得太多或者太差既話，問題都不大

如果跌得太多 eg我sem1+2 cg3. 5x, 而家sem1+2+3 cg 3.3x 咁係咪已經睇我3.3x 而唔係3.5x

你嬲嬲豬牙

你邊個lecturer

會一齊睇，但因為佢都要考慮到岩岩個sem太多uncertainty，評分同安排上一定比起原先正常既有差落，大學睇你year1同year2既比重上會唔同，巴打你唔洗咁擔心

多謝ching
我知我啲問題好蠢
可唔可以八卦你入左咩u?

冇事，因為講真好多人都唔太清楚non jupas個玩法，有問題隨便問就ok
我入左cu

我都想做暴大一份子…不過 唉 遲下去參觀當入左就算

又唔洗咁頹，cu有d top up既科都唔係收好高分，3.3都有機會

數都唔知appeal有冇用

但我見cu top up啲科大部分都唔係文科…
…
…

Appeal係重改定係純粹數多次個分

Year 2 aba theme 有冇啲易拎靚grade嘅

都未必，睇重interview表現，我覺得可以試下，當買個機會比自己

但分差真係唔知大唔大 10分差兩個grade就真wtf
個人認為

+1 david a-

Year 1 GPA 2.9x 仲有冇得救。

邊科先

當然有，你仲有3個sem追

Soci

5係頭3個sem?

一樣，照追

今年又e-learning 就仆街了

勤力既話實追到，e learning都有人爆到4，睇你肯唔肯努力姐，過3絕對唔難

緊係有，我有fd好似你咁，第二個sem就衝番上去3.8，拉番cgpa都有3.5

Tg講下？

加了

理科year 2 3.5 八大有冇機?

三大都有機

有冇cs/it 偷懶問下

全部mon po既lecturer 而家屌哂你老母

year1嘅話可以繼續努力

會唔會8大interview都無 GPA 差小小

幾多先

2.99

3都唔夠入大學 起碼3.2啦

Cgpa

year1定2？8大都機會既，細d囉
year1就繼續追番，year2既話可能就難d

報d sf會穩振d

有無人知cwb 幾時派gpa

7號

space口講話唔會拉curve 但個個lecturer都知會拉

回水
有聲ppt唔值兩萬幾
唔要online exam 極不公平
店長明鑑

有冇人知道appeal要幾耐先知結果

有冇人yr2 science hku果科food and nutrition 係
有a range

快啲比offer我啦

同問 自問算勤力 quiz都考得唔差

暫時識既人當中 好似全部都係B- 但quiz都唔差 所以覺得好奇怪

喂
Mon po嘅老師
我知道至少有2個中文部嘅老師都mon緊
係呀
又係我
我唔滿意呀而家
普通話呢科隸屬於中文部
今個sem玩尻到啲學生得b b- c+
屌
你話我乜柒都做唔啱 測驗錯撚左50％或以上
Oral又讀唔啱音
我心甘情願拎C+
屌你咁而家唔撚係呀嘛仆街
4樣野拉埋8x分 (8x 8x 8x 89）
正正常常香港人唔係成日講普通話 中小學又有學過 都普遍 80分以上
姐係能力冇問題啦
同我講C+
姐係證明你地set 條線有問題囉
琴日講撚到而家
中文部做野未呀家陣
知唔知而家C+ 等於咩GPA呀
2.3咋仆你個街
整呢樣嘢玩尻學生係咪好撚過癮呀而家
80分呢科你B 都算啦仲要C+
你問下正常有讀書嘅人 80得C+係幾撚唔合理
問個學校係用ABC 做評分嘅中學生
80分得C＋佢都唔識出聲啦
都痴痴地線
除左條界有問題之外
我真係嚴重懷疑評分準則係乜嘢
問個代課 淨係比個分然後講 邊度要改善
屌
我唔撚知低分個樣要改善咩 on99
我係想知你根據乜野去比分
尤其係個濕尻短文同測驗
測驗個陣明明都係擺返哂notes嘅嘢落去
我好肯定我係啱晒
喂屌你
份卷又唔撚比返人睇下點解咁樣
定係特登唔想比學生知個代課＋兼職係求撚其改左就算
要學生硬食個垃圾C+?
總之
我而家要2樣野
第一，重新審視並改動每個 letter grade 嘅標準
姐係由80分得C+改到B
第二，公開測驗及短文嘅評分準則

玩尻完我地 知道代課個個搞到瀨哂野
下年班人先唔洗讀普通話

撚化學生 太空最強
沒有效率 只有收錢

學生辛苦讀書為左升到u
而家因為呢科搞死幾多人
拆散幾多家庭
U又入唔到
工又搵唔切
而家仲要肺炎

學店職員見到都唔出聲嘅話
我祝你地個個肺炎
唔好同我講咩咒人唔好
就係學生比$黎讀書 佢地有權為成績出聲
唔係你地話 「係咁架啦」就硬食你地比嘅分架
做人唔該比返啲同理心

啱啱打電話去問，仲係停到17號，即係之後要返？定e-learning

賽爾號 摩爾莊園

講句題外話
有冇人未R reference letter？
啲lecturer係睇今個sem GPA定係cg?
今個sem GPA爛到仆街，跌穿3仲有冇人肯幫我寫
利申：讀中文

夠厚面皮嘅話其實gpa唔太重要

啲lecturer唔係通常話高過 3.3 3.4先肯寫咩

各位知唔知如果asso yr2走報大學yr3睇唔睇重dse成績？靚gpa但dse成績好差

係咁晒自己爆4 唔係爆4就係過3.9
好想炳你地呢幾個

吓？咁搞笑？

三大會睇dse中英文，要有3，其他都唔會睇，只會focus gpa，除非某d科有特別既requirement

ok thx

掙扎一下,想問有無人知eap2 a range要幾多分到

當然可以啦

有冇ching 知space 停到幾時

無限期，直到另行通知

請問未有official transcript 係咪upload 住unofficial transcript 頂住先？

係

好 唔該曬 ching

好似79左右就有 A-

你個lecturer太手鬆 搞到拉curve個陣你個班所有人一齊拉低分

吓我eap2除左assignemnt3得7成之外其他都8成 最後俾B我

問左個lecturer eap2 a-要80以上

個10分participation衰左？

差唔多

堂堂準時 有答問題 見佢唔使十分鐘就覆我應該無掛 想問下appeal係咪要番space拎form 填 定網上就搞掂？

填form，網上交應該得呱，但你要問下佢點比錢

網上邊度有得睇

learner portal，resources個度，student services form，全部form都有齊

唔該曬ching

Year2 cgpa得3.5x，三大係埋冇機了
利申：year 2 sem1 major冇A

話說有grade但係肥左attendance，計唔計果次gpa，個grade 好肉酸唔想要....

微囉，等n手飯

你咩major?

今個sem online到另行通知嘅話 肯定又爛grade

除左里到都唔知有咩渠道可以同學校講

Mon po嘅職員都唔理 你估其他渠道佢地都會聽咩 …
大家自求多福好了

有無人有店長email 一人一email屌佢啦

所謂既彈性處理咪就係拉高條curve 高到成個course得幾個人有A+ 抹殺左其他學生既努力 正路就要用MT既成績作為參考

然後我又要煩膠地講多次
我個普通話因為個仆街margin搞到C+
完完全全令我第一個sem到而家嘅努力付諸流水啦
大佬呀
我真係唔明點解82.5得B-呀
要求高都唔係咁撚樣高呀嘛
Dllm比班垃圾污糟低質死蝗蟲玩尻哂啦

stat

Dklm學校係味要搞到我地學生讀唔到書先開心呀 計過哂所有野 MT無炒 asm岩9成半 exam正正常常 出黎結果得a- cls學校 係咪所有野100%先有a+呀屌

appeal啦，再send個email比lecturer問清楚

個科stat黎 個分係咁就係咁 只不過係屌佢條curve set到高一高

咪係囉
屌

唔退$都算
喂
屌
你都唔係比個C+ 我
仲要係個濕尻普通話呀嘛
cls

你直接搵course co-ordinatior問啦
我睇左普通話係 Racheal Tsang
你係呢度講都冇用

太空開唔開 去交表appeal了

好似今日開返

但收5半

有無eap2嘅同學要appeal 一齊交表屌㭍佢地 八成都B係咩料

我諗應該係停課到16號
然後17雖然係開學但會係keep住elearning until 3月2日 （暫時應該仲係留係屋企到3月2）

太空忽然之間效率高咗琴日申請transcript聽日可以返kec攞

cwb表示連gpa都未出。。。

Appeal係唔係同一個lecturer check㗎？

太空人有無諗住反抗 不如一人一email投訴先

大約要寫啲咩內容

屌尻佢一啲都唔彈性 今個sem好唔公平之類

推 今個Sem爛左Grade

真？我琴日親自交但仲未收到email

Dear Students,

The current New Coronavirus outbreak in Hong Kong has necessitated us to minimize physical contacts among people so as to reduce the risk of exposure. Since classroom meetings are currently not advisable, the College will conduct instruction of our courses using online learning means till February 29. We are also considering various ways to add face-to-face meetings for the courses.

Please note that, commencing on Feb 10, lecture instruction of all classes will be delivered during their regular timetabled slots via on-line means. Some teachers have already been disseminating lecture files and handouts to students of their courses. Most of the courses will be delivered using Virtual Classroom; while some may use other e-learning platforms for the instruction. They will post their instructions to join the online platforms to you by next week. The modifications in the teaching plan may require some courses to revise the assessment and examination arrangements. The teachers will inform you the revised arrangements as soon as possible.

The College is considering extending the teaching schedule of the semester into early May. We are also working on the idea of a summer term. All these measures are instigated to ensure a sound learning experience of our students and their advancement opportunities not compromised due to the recent situations.

Please continue to pay close attention to the College’s announcements.

Prof. LS Chan
College Principal

HKU SPACE Community College

Summer term

好撚野

可以準備冇暑假啦

我支持e-learning，你們可以屌我了

冇撚
屌唔到
Sor

同埋太遠黎唔到

暑sem幾好啊 可以見到咁多位嘅白滑美腿 諗起都興奮

玩鳩year2嗱嗱聲online teaching俾我地上岸嘅上岸做嘢嘅做嘢快撚啲離開學店咪算，又要哂鳩我地時間

焗到我呢啲肥毒出汗影響大家上堂氣氛

唉屌

睇大家啲腳毛

屌咩
Sum乜尻
開pass fail好過啦= =

Summer term ?
暑假都要返學？

CARDs衰咗揮手區

一人一信投訴太空

大家想要p/f呀？
我開個summer term俾大家

Ching係揀郵寄定自取

Summer term即係咩？

我揀自取
琴晚比$
今日send email話聽日拎得

暑假要返學啊

唔撚係呀

我都係揀自取啊

假期債要還㗎
放咗咁撚耐要還㗎

番唔係問題。。。
問題係番幾耐，同幾時番

屌那星 搞依搞路 完左暑sem又要即刻開學

忙碌的暑假

爬文睇到呢位Ching你唔係appeal緊咩咁快apply transcript

屌 唔撚appeal啦
反正只係check有冇加錯分
我針對嘅唔係有冇加錯分
而係個margin問題
屌
82.5
B-

兩大係邊兩大
係咪波大同蘿大

聽落似係全班都好多A 隨時係因為participation唔夠人高分而炒

屌 仲諗住暑假去補考first aid同埋考ielts㗎

咁我調翻轉ok嘛
我要summer term
佢係咪開p/f

我7月未去旅行

Space就係咁犯賤

好撚唔開心呀屌你得3.5 你班撚屌個個爆撚哂3.74 有無諗過我地既感受呀

好撚唔開心呀屌你得2.4 你班撚屌個個爆撚哂3.5 有無諗過我地既感受呀

屌你啦炳哥 最記得你個名
收啦2.4

暑sem 感謝店長
但都係要回水

暑sem比你f左再retake
講真 year2要暑sem托咩
等你完咗個暑sem都已經出曬offer啦

yes希望暑sem淨係益yr1

屌 咁我都唔撚appeal

開乜鳩學 都唔知有無u offer
Thanks 黃店SPACE

吾巧甘拉
但3.5都唔錯啊 你咩科

aba 望就望唔洗含大

aba3.7得city讀 話唔定city都無

GPA 比 SHIRLEY HO PK 搞到變 π killer pk ho

加油啦 你year幾

C-屌

嘩 仲災難過我

衰咗 CA (D) shitty shirley ho

3.7一定有既
不過其實我覺得今次既online arrangement所出既gpa係冇咩點反映到個人能力 太過唔fair
btw 下個sem加油爆4

我冇下sem啦 下sem爆四都出曬offer啦

ching cgpa幾多

今年year2 science既bio theme 有冇ching cgpa係過3.5

我爆缸多過爆4

低到費事獻醜

aba既各位year2 揀咩theme

year2表示真係係咁先

岩呀屌 去九展考試先係真考試

me

management多野背定mkt

入poly ugcfunded top up 好 定city edu lingu

ching你咩科咩gpa
希望在明天

Aalh Bilingual

city edu 屯大啦
唉我都係aalh 不過係中文

直接show俾你睇 反正今個sem都唔使上啦

有冇人係finance theme

finance claudia
不了

佢唔係account咩

想問accounting係咪讀返dse個啲
難唔難

睇錯 不過應該都唔會揀有 claudia 果科

屌你老母咁我呢啲2.95係咪應該要切腹自盡

ching aba?

DFS

咁大怨怨氣俾佢kill過？

怨氣

一撚樣
呢兩科都係戇鳩
咪撚揀

Yr2 揀mgt 定mkt 好

聽佢啲口音同埋照跟ppt讀就知咩事
鬧人好甘
最重要係 assignment mt(有冇比佢kill唔知， 垃圾space啲細分唔公佈) 有八成幾左右
派得個b+

想入add我入去呀唔該

但係miss thye人幾好
派左A

想問有冇讀science既ching 係報mainround而依家收到interview

今年唔知環境有冇變啦上年我冇讀過accounting 結果俾人屈機所以覺得b+已經好好
我個fd有account底，mt assignment quiz全部9成up考試正常發揮，結果得a，可想而知條curve幾高

Rebecca都好好

有無邊科易讀易靚grade?

CCST4122

因為唔洗計數

4044

讀得好開心喎

識人有A range, 不過大多都係應該係B range

冇得揀
acct 計到pk
econ xy圖 m1 數 好似幾恐怖

CCAH4015
CCST4122

勁好grade

呢科如何

Healthy living
個mid term應該30分都冇
照出A-

有冇人諗住appeal

有food nutrition底就healthy living
輕鬆A+/ A range
利申：成功例子

勁好彩
冇預過會A range

energy and environment
唔鍾意背野就唔好簡啦 好多野背
A+

自問唔差 2個知道分既quiz都高過mean少少 但出黎都係B- 覺得好離奇

cards份individual essay係咪因為取消in class quiz改左percentage?

排口罩排到KEC門口cls

讀asshole讀到補習
有咩唔識咪搵lecturer約個時間chur爆佢囉

我都係咁,B-左其實HKU courses 絕對會拉低我地gpa

校長回水呀

我見身邊既人都係b- 加上mon左陣post 又有幾個都係b-
想搵個攞其他grade既都難

讀 Eng Lit 結果一個 sem 俾中文打沉咗，cgpa 得3.2幾咋

Bruce 教先好俾佢上堂chur完exam唔洗點溫都A因為份卷係佢出Amy班d人就覺得難到hihi

對我黎講即係我寧願背野好過計數 咁我覺得sem1果啲野唔難計既

Ching sem1讀咗邊d科

不過唔係個個人都頂得住佢上堂嘅chur有好多人都怕咗佢

我諗一堂冇人遲到冇人absence 都係得佢做到見到有year1冇俾佢教都過去問佢嘢

冇話一定既，最好囉，3.4仲有得追

HKU 係standard grading，唔係拉curve

所以已申請appeal

唔洗咁擔心 我year 1 sem1 低過你
到依家year 2
雖然唔係好高 但cpga都追到去3.6x
只要努力啲 俾心機做assignment都會追得返
加油啊

多謝你呀巴打 我上個sem超懶
想問下你大概花幾多時間溫書

絲打你咩gpa？我上個sem都算俾心機溫書都爛grade

我有個fd今個sem gpa 2.2
下個sem有幾堂同佢一齊上
有咩注意

add drop左先出gpa
小尷

我都諗緊

仲要數底麻麻

中學都叫有讀過商科，雖然dse炒晒，諗住aba認真讀，點知都係3.2爛gpa

睇到你地過3.5真好，睇嚟我唔係讀書材料

我冇計過花幾多時間溫書啊 不過year 1每日摺拉係基本
最緊要認清自己目標最好搵個志同道合嘅朋友互相鼓勵

咁負面唔得咖3.5你都做到咖

唔緊要 我有幾個fd都2.幾
睇黎我今個sem gg了 要同佢地一堂 屌
出左gpa先盧出真面目

盧山真面目

今日要翻kec嗰班係咪係咁先

上個sem溫完書都用唔著

你啱，應該要搵返個人陪讀

認真呢？但係我認真讀認真做asm一樣有靚grade

midterm果啲囉
停咗課之後都睇重咗

kec campus 有冇開

有 不過架郵輪...

好彩我聽日先返去拎成績表

點解依到咁多aba既人 好驚自爆

咪玩啦補乜撚
唔明咪問lecturer囉 多數肯幫
搞掂自己先做其他嘢

讀呀蘇洗唔洗搵人補習

笑4

認認真真搵唔同set既fd互相教最勁個科味得

有冇人知astat Jennifer教成點？

呢個都得
不過lecturer是專業的
相信lecturer
唔洗補習
身體健康
年年有今日

有冇c打幫我補習

我免費幫c打補

我出每堂5個口罩

口罩做學費

咁我寧願交學費

究竟林奠肯封關未呀？我想返學呀，唔想今個sem都online assignment呀

有無可能叫到校長回水

校長回水既機會率等於中頭獎既機會率

3.8up dse2字頭+full cert

我想

Online learning完全冇click 入去聽有聲ppt的慾望

我都唔想又好似普通話咁跣鑊金搞到gpa跌到無底洞…

thx巴打

報咗未

lm

但係project個分唔係有individual 同grp兩part?
人地個part應該唔關你事?

利申yr1

5係chem 嘢係bio 嘢無chem 得ga

幾時寫google form求校長回水？

Bio嘢
我本身就冇底嘅

諗多咗 通常唔會特登睇你individual

都得

咁搞法搞到好唔想讀書 冇咗讀書嘅動力

高到仆街啦 話唔定98%先攞到a+

係咩
但我覺得人地咁差應該突出到你勁過人
正路應該高分d wor

eap呢啲course成大堆lecturer
同一份essay唔同人唔同分
只可以睇彩數同睇開d

到gp pj個陣 某啲lecturer 都廢撚事叫你寫分工表啦
唔好講笑啦大佬
就算突出到
佢理撚你邊個打姐
總之grammar唔好乜乜柒柒都計gp架啦

樓豬好慘 生不逢時

見到銅鑼灣space有聯署回水 CC有冇

eap除左份reflection得7成之外 其他八成以上
最後得B 屌你老母個grade係咪亂黎
利申 appeal左

祝你成功

所以咪話睇lecturer
當A係跟guidelines
B係你講咁

你carry埋人個indiv part比A改就升人grade
可能最後拉低返自己個grade
B就大家一樣grade
但人地要肯比你carry(你見上面都唔係

你唔carry人比A改就公公平平(最好加靚龜
比B改就好似你講咁一齊死

咁你個lecturer係B又廢teammate咪點都死
係A你咪攞4

個lecturer係仆街你點都死架啦

sem1 IAE A
希望繼續有靚grade好lecturer

有，睇你報咩科，水泡科既話cgpa 3.5會穩振d

HKU有咩水泡科收3.5 定報year1？

hku im, senior會冇咁大競爭

Appeal完會唔會收到email?

諗清楚喎 唔好為讀而讀
名校唔係大晒

唔會send email 自己上myfuture睇status

我係返學校拎
我3號夜晚申請完
4號晏晝收到email話5號返去拎得
你係叫學校寄去你屋企定咩

寄屋企冇通知
會直接寄

垃圾學校 做野慢撚到

有太空Engine朋友拎yr1 sem 1 3.94
佢想升HKU Engine
但佢中英文DSE得2
想問會唔會有conditional offer？
定係一定要考左ielts先？

利申：暴大

有冇人知appeal係咪要等足3個星期？

唔只ielts，仲要考埋igcse

想問ielts同IGCSE係最遲幾時要考呀？

理論上offer過期之前考到就得
不過igcse過左報名期如果無報就

IGCSE就已經deadline左，ielts就postpone左，未知你最快可以幾時考

唔係yr1報大學既話係咪唔使apply份official transcript？定係點都apply一份留底？

點名系統，玩9我咩，要跟足時間上

有聲ppt vs online classroom
反正online assignment都係鬥請槍
而且屋企唔係得自己一個
跟時間表上堂咁感覺好怪

都要

建議year 1 sem2 派grade之後先一次過apply

地球人lm

dklm 整色整水一係就直接延遲學期 一係就回水 整埋個點名系統做乜鳩 又係到撚鳩d學生

一人一信要求開p/f算啦

邊個教死得咁慘

有冇人打份template 出嚟
一齊send比學校 叫佢開pass fail

余XX?

今個sem佢教想知個course難在邊度？求教

仆街黎 講完

陳XX

RIP

transcript洗唔洗send一份比u
定係自己留一份 再scan／影印就算

scan比U就得，唔洗比一份佢地

其實2年im讀d咩？

佢比分如何？

公道 但女嘅會高分啲

自己睇佢個program website la

比分正正常常就好 盡力讀

ACL Lo Wing Kwai係咪killer聽人講ACL好易爛grade

我想問下appeal results比原本高會退錢??

讀AAELL,GPA得3.44…想問下係唔係好低?
我year 1,本身打算一年內升上hku，仲直接申請埋
宜家呢個分係唔係已經代表失敗咗
同埋我係唔係要申請official transcript?想博一博(((至少都唔好浪費嗰幾舊水
Q.A.I 考得太一般…搞到自己即使有A+都完全冇L用
真心好灰…

當初DSE失利成個人灰曬
之後母上日日逼我讀書盡快一年內升返上去
宜家成個人都冇曬希望…
灰上加灰

其實唔明佢點俾分，btw都係佢教

Kec依家仲開唔開？

yr1 上 hku真係難咗啲喔 好睇妳Dse同埋ielts
依家呢個分 仲要要求咁高
Sem2 努力啲啦

唔會退
appeal完仲有機會降grade

Cwb space今日終於出左gpa啦

請問商科gpa 3.62 算係咩位
可以上到咩U??

啱啱睇完俾人跣左鑊

竟然？跌左好多定點？

俾個yr2 retake yr1科嘅人free ride搞到一拉份project就gg

會
升左grade就會退

咁唔好彩，唔緊要，呢個sem仲有得追

呢個sem online同請槍無分別

你都可以請，反正冇人知

係邊到睇gpa

Sport coaching year 1 3.4 仲有無得救

咁即係啲人好多都係>A- ????

暴大 有2個top up科可以比你搏下
Global 同 gender studies

講真算低，不過仲有得追
利申: srm爆4

Ching你有冇take到community health個offer

有

同學 hi

加個tg？

可謂一樣地位？大家都係under hkuspace，只係hpshcc係同保良局一齊

如果想入翻u 起碼要幾多

睇咩u咩科，八大既話3.5以上會穩振d
但講真我地兩科sport都幾多人爆4同高gpa

edu pe係咪競爭會好大 hku又有無機

edu pe收jupas多，non jupas位唔多，都大競爭
hku都有機，水泡科im，收3.3以上

可以咁講
但係成日睇見人話HPSHCC 行政效率仲慢d

係慢d，始終我地人少，又細間

唉 大跌gpa

Bu Ching
好耐冇見

我跌咗0.07

我跌左>0.5

咁多？

Cgpa 定 sem
Sem我都跌左>0.3

Sem

Killer

呢個sem再追番，仲有機

不要分那麼細 都係阿蘇

好心佢唔好搞咁多啦 又要監控住學生有無準時上堂

政府嘅outstanding獎學金，幾時先知道自己有冇？
利申： year2

希望快啲有offer比我做後門狗

我都想知，缺錢

我都係不過文科人4/5月先有架

收錢收得最快 做嘢做得最慢

係
等死me

我都係

要開cam?

N展 sem1 gpa 3.5算高定低

唔使 喺登記入個classroom嗰陣打自己全名就得
利申 尋日上堂係咁做 其他課堂安排可能有分別

睇你aim乜

今年咁既情況會唔會無interview 直接出con./direct

3月

唔排除，就算in，都可能會用Skype

Poly city

夠有突 keep住3.5應該連cu/ust都入到

咁樣好on9喎，同佢錄咗之後sd比我地差唔多

停到等佢通知

reflection做好d，好多人都寫得唔好
利申: eap2 A左

應該準備全部online

係難過eap1幾班，不過因為我知道你地eap2轉哂做individual asm，所以唔洗擔心個分組
注意就冇乜既，都係儘量d reference既format唔好太多錯，reflection寫多d reflect既位

reflection好多人都淨係describe，唔夠reflect，最好relate番上堂教過既野，唔好淨係講自己做左咩，係要講自己學左d咩

正呀

收到 唔該哂青

又要爛龜
錢又冇得退

又爛龜

+1 都係aba爭0.0幾爆唔到4...

依家係咪劍指三大
好耐冇見

劍毛毛咩
得返3.7
下年可能BU見

滿意，第一次爆4

唔記得你讀咩
日研？
3.7都算幾好啦

太空一向都係咁

Yes
三大 真係冇乜機
係睇吓有冇n手飯汁下

EE 過3就入到

有科就係send片+online virtual classrm（Tutorial咁）
暫時個人認為係最好

聽Ppt都可以理解
真心要係屋企準時上堂係本末倒置

垃圾太空有冇考慮過有啲人嘅屋企朝早係唔適合上堂呀???我就住公屋冇間房，屋企人就唔會咁早起身番工。平時朝早get ready出門口食個包執下個袋都比屋企人鬧話嘈住佢地訓覺。係屋企上830同10點堂真係同做賊冇咩分別回水呀垃圾太空我唔係要你退全款，但我地根本冇得係campus上堂用campus嘅資源，退一半錢好合理呀

你可以唔係嗰個時間上堂之後補返因為之後有record可以睇返，但係我唔知計唔計出席率，我平時睇都無咩人真係上堂時間睇

老靚認同

佢嗰個online classroom有個點名系統

Yuanna 係咪唔會覆Whatsapp

唔係嘛，我無上一兩堂了，但係點計架？入一入去就點咗？？

要用ms office360 姐係用學校email開acc個個

我之前用電腦可以聽
但手機同iPad都冇

咩科？

問過一次野,晏就問,read 到夜晚十一點幾先覆

其實virtual class難唔難搞
利申:windows機

sport

聽 lecturer 講呢個學費對campus黎講係接近成本價

行政費食左幾多？

Idk
至少一定冇計到你係屋企要做一堆行政工作先可以上堂囉

唔退一半 都退三份一吖

咩意思？啫係佢地冇賺？

勁少

但學生啲學費都要靠屋企人或者自己打工賺返來架

same 唔想死住其實social sciences冇咩標準答案係咪難啲有高gpa

唔係

lingu edu ou

世界大戰污黑宇宙了...

Campus其實都仲有開
燈油火蠟唔洗錢咩
而家仲要再比錢去買platform 搞online learning
求下學校開pass/fail就真

呢位ching都唔洗咁嬲
呢度啲人十居其九都係湊下熱鬧屌埋一份
當我地仲係到屌緊學校個時
隔離cc啲人已經整曬templet比人send去學校
可能呢個就係點解人地有嘅嘢我哋冇

巴打HD定阿蘇？

Agree 但真心講有邊個唔想回水

我都係咁話

sem3 gpa已成定局

sem4開都未遲

隔離cc轉pass/fail之後gpa點計？

online exam累好多人跌grade 又唔公平

唔公平係真既

除少一科

到而加都未覆

大家講個信字
信者得救

驚佢認住我比爛grade

asso

痴線線EAH要我地上堂有webcam 做乜鳩

Social science sem 1 有冇人咁過3？

Cls
好撚變態

1. You will need a computer or tablet with a webcam, earphone, microphone, and stable Internet connection. (A mobile phone is also okay but not the best choice because the screen is small.)

2. You will also need a pen and a notebook for writing notes. Or you can print the lecture notes that I have uploaded on SOUL before the lessons so that you can write notes during the lessons.

3. Attendance is mandatory. Please be there on time. I will take attendance during the live online lessons and I will need to see your face.

4. Be prepared to be asked to speak.

我就不嬲冇買web ccam既個電腦mic咁啱近排壞左，我唔撚理啦照上堂算

咁變態

睇左
希望個cam唔係公開

唔知解要用web cam我硬係覺得極度不安而家咁樣我又廢事特登出去買

用notebook內置個個

小弟屋企冇錢冇買notebook佢話用電話都得，我可能到時用電話上算

巴打好慘
希望佢唔洗開成堂

最怕係佢到時話我冇web cam既話唔計我有上到

其實係好on9
而家仲邊有人屋企電腦會裝webcam...
如果唔係有部note book都唔會有cam

屌佢老母中共咩上緊堂隨時監測我地

Cls

下個禮拜開始上eap virtual classroom
形式係點

見到銅鑼灣space學生會有搞聯署叫學校退學費
唔知最後成唔成功呢

我睇到真係o曬嘴，下個禮拜上堂睇下咩情況先，絕對唔想開成堂

冇收到類似野
莫非Alex唔使？

呢個莫非係Mc

冇見一年
佢變左咁多嘅 lol

佢重叫我地交一份”Introduce yourself”俾佢唔明點解連電話號碼都要俾埋佢

想問下獎學金嗰度而家點樣處理？ 係咪因為停咗服務所以而家仲未派

我都想問 好等錢使

我聽日上到底岀樣係全世界睇到定得佢睇到

隔離post話會全世界都睇到

唔L係掛

+1

好尷尬喎大佬

唔撚理啦反正我冇cam，唔用cam照上算

試講出virtual classrm比上個Sem down片睇更好嘅好處

上個sem其他科用adobe connect唔洗開cam開mic邊條仆街整個zoom出嚟

講不出

買口罩買到窮

Virtual class係咪要跟自己時間表上堂？
唔想上8半呀

係呀我都好多八半

唔想咁早起

更尷尬

跟時間表 更on99

明明為Attendance嘅話有更多方法

可以炸佢留言板 回水

有心嘅就送曬attendance分 又話彈性處理

我想問下 Access to Virtual Classroom邊度穩？我聽日八半堂，有冇好心人幫下我

定係要聽日朝早先見到有？

我都揾唔到

巴打我又係咁
希望唔會唔計attendance

冇眼睇

會有咩
遮撚住個cam先

email會send link

有無人上過virtual classroom？
情況係點？

如果咁都唔計既話我唔知點算

我係有啲科有比link有啲冇曬聲氣

聽日見！

我星期二三先上聽日上完share下上成點

有冇人知KEC個campus收幾點呀？

平日收530，星期六好似1230

印象中Virtual classroom冇開cam個制 個畫面係一半ppt叧一半有個chatroom可以答下問題咁 之後有啲制舉手開mic之類 用落都ok(我未用過zoom)

即係純恤聽lecturer live讀powerpoint
然後好似fb live咁對答？

類似係

thanks

MacBook 下載完adobe connect 冇反應
剩係得個installation complete
邊度有得打字打名

food nutition冇響soul放link
咁點樣上

日日讀都3.44?

想問其實space果邊點計attendance 真心唔明 係咪有入個classroom就計

傻既，邊有咁多如願呀，唔好將啲野睇太重，博盡就得啦

係要全程係度

邊班

已經搞掂啦 唔該你~~

上年grad，睇返今年太空真心冇陰公
btw有冇人可以話我知今年科文獻點考

伊家kec重開唔開？

零晨2點幾你話開唔開

Sor大佬

我都唔想啊…只係母上日日喺到講我當初Dse考到咁肯定唔夠努力，宜家都一樣，肯定係唔夠努力啦仲話佢一直見唔到我有溫過書…真心灰到爆…
我係真係有努力啊…

放咩link？

準備上830

Same

入去掛機 訓教

有冇人入到virtual classroom個老師無出現

好
咁我繼續加油la…

上完8:30 EAH即刻訓返個靚覺

係咪每間大學淨係可以交一封reference letter?

唔係，2封都可以

我見佢同一個間u淨係俾禁一個lecturer

唔會wo，邊間U？因為我全部都係2個

志廉bb真係好lecturer 佢個安排喊左

Hku cu city

全部都可以2個，online application都可以

咁奇怪既你版面？因為我唔係咁

我全部都係1個，1個其實都夠嘅

我喺my future 個 application for reference letter嗰度禁

私底下搵lecturer寫試下

ok

上virtual classroom使唔使down野？定入link就ok?

摩牙

你認真？

掛機訓覺

各位同學：

「第三課」的錄音檔將於明天上載，請按時學習。因應肺炎肆虐，此學科的教學安排如下：

每周各班會取得「簡報錄音」，此外，我樂意用更多時間，為每一個同學作「視訊教學」，用作討論、諮詢。同學可單獨找我，如果怕羞，可找相熟同學，人數不限，但必需以電郵預約時間。

我會採用Zoom作「視訊教學」，約談之前，請確保安裝妥善，影像、聲音都無問題，並已自習過「簡報錄音」。

此段時期，請密切留意網上的教學通知。耑此，即頌

文祺

吳志廉謹啟

明明咁樣既安排先係最好

點解我冇等陣EAH既密碼呀！！Help

你有冇入去佢俾條link度註冊左先? 正常應該註冊完會send封email俾你確定

志廉bb

佢話主持人正在開另一個會，係咪就咁等就得？

你係咪未夠鐘上堂?

兩點半IT野真係唔識

有冇太空人讀global techonology知道佢咩安排呀？一封email都無send唔知佢想上virtual classroom定audio ppt喎

你註冊左未?如果佢send左 email確定你既註冊咁你一陣等夠鐘上堂就得

好 多謝Ching

有無人今日要上QA2 ?

Virtual classroom

我今朝有堂QA2完全無online到
email都無封

我都係今朝有堂11:30-1430qa2
但都係email都無 無上到
你可以放心

我都係呢個時間喎

冇安排咪唔使理

姐係同學仔

你邊到收到里個安排嘅通知?

我下載咗Adobe connect

10個like thx

志廉bb> all

Agger
再比10盒like thx

有冇人今日上EAP I?

琴晚收到email

志廉Bb~~

已做忠實fans
10000like thx

This is a private meeting. Your request to enter has been sent to the host. Please wait for a response.

唉屌唔上了 事後聽佢audio算

認真？

你等一陣就有得入

睇一堂死咗三次機

等左十分鐘仲未得

咁得意？？

+1
我仲諗緊係咪個wifi有事

入唔到 算了

睇返一樣姐
online 堂真係聽唔入耳

各位大神求救想問下仲可唔可以報cu non ju? late application 係3月dead，但我唔知佢仲接唔接受，send 過email問但佢冇答到我。我應唔應該報左先？

報左先

其實係咪冇send email尼就唔洗上堂 好驚miss左d堂 又唔知佢attendance點樣計

或者去soul禁入你個班到睇下有冇virtual classroom link呀。啱啱手痕㩒左入去，有科冇send email嘅係入面放左link

其實有無可能成個sem會轉哂做online teaching呢

睇清況，如果三月都返唔到，就應該會轉，其實我覺得轉既機會係好大

當你辛辛苦苦慣左個爛鬼online teaching
就變返習慣嘅普通lecture
正

難啲

engine yr1 3.1係咪冇機會yr走？

Sem2考得好啲喺咪都唔得？

起碼都要3.6 la你爆4就得

唔該晒

Media Publishing依科真係cls 上得一堂就話要分組 點分啊

真係想走就報多d，呢個gpa起呢個時勢，最樂觀既情況都糸食n手飯anyway good luck

利申n展year2 等完sem就登陸

真喺會有n手飯食嘅咩？

我就decline左3個offer 1個interview,其他人都有機會接到，你都有

其實點解每科都要俾幾百蚊買個online exercise
明益d書商

On9囉

咩科

其實係咪可以唔使買都得

買分